Converse 討論（5）

繼續

Converse 討論 (4)

上一個post

Bantan果對幾好睇

腳掌寬一直想入坑都唔敢 不過vans柒左之後想試下1970 high

試下囉又唔係貴 VANS真係唔爭氣

1970

想問下 1970隻綠色係咪有兩隻？見唔同ig shop影出嚟隻色差好遠

呢對點睇？

好撚正 Bowery boots

Bosey

有feel

咁樣爛有無計痴番好佢
利申：痴完著一次又爛番

由佢照著啦 著到咁上下咪換過對新

好似著左一年左右

呢對好靚

各巴打，知唔知白皮高筒邊度有得買呀？

一定要呢對？

全白白皮就得，粒星有色都得

好多地方都有啦 上網買仲平啲

新手想問下cdg個對心心converse 香港邊到有?同埋係咪比起普通嘅1970會大啲

推

Push

IT

上次日本行過 有gore-tex版好正

有冇人知呢對邊到有得買 除咗ig

IT
跟返1970個size就得

官網睇中對Chuck Taylor All Star ’70 Vintage ’36 Canvas
但係出街門市搵過唔見有
係咪已經賣晒

上網搵左成日搵唔到

可以幫手買？同埋邊間it會有

想買之前牛仔布三色併既低筒，行曬旺角既都冇曬，想知係咪賣完了？

唔該ching
咁耐都唔更新

新手想問下1970係預咩size
Aj著us8,yeezy us8.5
我應該買大d？

Ps 不是高筒

thanks

us7/7.5

竟然要買細d
估唔到

咁同普通converse個size有冇分別

唔該Ching準備入手

黑色好似靚啲

想買1970 chuck taylor all star 黑色 舊章 邊到有得買？

Earth tone 色有冇推薦？

單心個對會同好多人撞呀其實我都鍾意黑色多啲但佢多心得白定綠

想問it會唔會仲有出一個心果隻

月中IT買單心 都齊Size

咁多位師兄
想問下1970 深藍色仲有邊到有賣
搵咗好耐唔該曬

Addict d 料真係靚好多

有冇巴打可以snap下

呢隻黃好鮮 2年前個隻好襯d
個人感覺

Ok 呀，實物靚架
睇相鮮色d 但實物真係唔錯架
利伸：今季兩隻色都有買

日本代購

買左黑 睇睇下想買埋黃

價錢都貴好多

一分錢一分貨
上過包你翻唔到轉頭

買啦；今季兩隻色都好正

黑色高筒 & 白色低筒converse addict x undercover 大阪入手成功

佢算平
我代購買仲貴過佢

同埋無可能正價買到addict 啦，只限日本國內買又要抽籤

覺得貴/唔值其實唔應該考慮addict版
可以去買返1970好d

每個人追求唔同既年年都有人嘈過
1對addict=3-4對1970 嫁啦

想知有咩分別

搵水貨舖訂,入咗黃色

有無推介

最基本講就係用料 ;
首先addict 係以1960既all satr 作為藍本; 最易分係鞋頭。
1970偏黃; addict 係全白色
而用料我會針著幾點來講

布料: addict 採用Outlast® 技術; 布料比普通面既更透氣, 而且援衝性係1970係既兩至三倍。
鞋墊: addict 尾部有 PORON® 技術聚酯緩震模(即援震效果), 解決帆布鞋著得耐會攰同鞋跟易蝕問題。
鞋底: 唔洗講啦, 大家都知, 用Vibram® come磨耐著, 同埋最緊要一樣野, 我自己覺得最緊要, 1970 鞋頭則面著年令就裂開 addict 唔會裂 !!!! 呢個超緊要 !!!!!!!!
跟手就係鞋帶, 1970 用尼籠, addict 用純綿, 著過都知架啦, 1970 鞋帶易污糟; 唔易清潔, 但純綿既唔易污糟, 就算污糟左用清潔劑一洗就甩新既一樣(已實測)

當然, addict 值唔值, 好睇個人, 始終有人覺得千幾買番黎著出黎無人睇得出係貴野唔太值, 但我自己由1970 跳去addict 之後基本就應該唔會再買1970

即係一對鞋 有兩個唔同嘅製法？ 定根本係兩對唔同嘅鞋嚟

你呢個問題好難答你wo
睇你點定義; 普通 all star 同1970 個料都好大分別, 咁佢算唔算同一種鞋有兩種制法丫定你定義佢地係兩對唔同既鞋黎

Mij 無著過平論唔到
只係知道mij 係1980 鞋型

至於買邊對，直接講，睇自己經濟能力啦

用最普通既allstar計既話，應該仲多

Mij 同addict 都有， mij 手工好d ,但用料差一大截感覺同普通版差唔多
Addict 完全另一回事
結論：鐘意converse ， 完全入晒

好詳細
只要入左第一對addict
你唔會返到轉頭

dom曬啲vans
新手想買返對芥末黃1970做couple shoes,邊度有

今日

#71 嗰間水貨舖訂嘅！

個陣炒到太貴 唔捨得買 你買左幾錢

唔好講錢啦，講錢傷感情
咪又係果個炒價入

V 邊季既Skagway ?
V我都鐘意

依家香港/上網 邊到買1970 low 好

想問邊間入

想問下大家1970會買到好Fit size定買大半碼鬆少少？

個人鐘意啱啱好

成日驚太Fit會好易頂指

驚咪買大半碼

東京仲有冇addict 買

Hysan One

好多年前 牛仔布又有 暗花又有
近幾年都唔靚 貴仲要mic

thx

應該冇
就出 同 N. Hoolywood 既 Crossover ，低筒

好有貨

返黎食麵包

右邊果對幾錢

20000yen

仲有冇貨同埋想知大i買要幾錢到

呢對點？JACK PURCELL MULTIWOOL RH

呢隻色會唔會好難襯 可以襯咩色褲

有無ching知點入手
上去日本官網賣哂

專門店會番？

有無巴打對呢對有興趣，買左返黎發覺太大對著唔到

另一色好似仲好襯，香港有冇

求好心人收留

頂指既話就唔係fit啦

馬毛黎架有無巴打收留

見到有日本代購買899
洗唔洗買大一至半碼

紫西

Converse專門店

香港係咪冇可能喺美國官網買到野佢話只收美國卡

一樣

全黑1970定jp好

巴打放幾錢？

會唔會好窄..有對all star 36.5太窄痛到仆街

同All star一樣
咁你可以買37

600有無興趣

唔該晒巴打

巴打，想問下香港有咩方法入手

食炒is the only way

或者自己去日本

我在東京converse addict ¥15000，但個店員話唔係made on jp，另一對普通版 ¥12000 made in jp

呢個價差唔多買到，converse x beams對全黑皮

Addict 已經冇mij. 一定係 Indonesia
但Addict 正好多

第一張圖係實物
有色差
仲要差好遠

點買？有無啡實物相？

巴打岩唔岩都講聲

日本官網，但賣哂
搵日本代購

見要799 抵？

624係正價
對鞋80美金

係邊見到

日本Amazon 8000 yen (另加轉運費用），到手價大概6xx.

但amazon好多假野

無哂啡了

依對大家會點襯？

有無人知呢個碼點睇？3M=us幾多？ btw呢對係cdg play果對1970（男裝）。但男裝最細碼女仔著唔著到？唔該

想問下呢對幾錢?

$47xx

咁貴.....................

想買對1970藍色高筒 係咪得呢幾對揀?
同埋美國官網係咪運唔到HK唔該哂
1.
2.
3.
4.

Human Made crossover 喎

Human made x addict wo

3M 姐係女裝us5

asos做緊7折

Oops! We're unable to deliver to Hong Kong from ASOS Hong Kong.

係

煩到仆街
加左個uk 地址 default埋
都可以check out 唔到
冇係asos買一年野 依家垃圾到

大時大折就會咁，平時卡無嘢

問得出係咪唔知addict本新已經難買
Crossover nigo係難買到癲

7折淨係for 送去香港
但Converse有shipping restrictions 唔送香港
即係買Converse冇7折

美國官網係咪運唔到HK

集運有冇block

Diu 買開$379
47xx真係難以想像

著開好野個啲明既就明

依對算咁多對camo最靚果對雖然$4700點都係肉痛左d

想買對renew denim 166287c都咁難搵
有無巴打知邊度仲有

想問下呢對仲有冇得賣？

係東京成功入手

呢對好正

人在東京 有無咩款係得東京有

addict = mij？

邊度有得試Chuck '70
係咪CPU都有

有

邊度有得賣Denim Tri-Panel Chuck 70

有冇人知邊度有得買uk9

Converse 大地色

play converse 黑色高筒
DSM補曬貨
要買就快

有無人想一齊買 夾運費

TG?

想問下Chuck70係咪偏大

個個都唔同 落門市試啦

低筒有冇？

都好平架啦 ut 係邊到搵到

想知+1

新手想問點解皮質咁少人買

Outday喇嘛

我嗰對變成咁 有冇得救

對鞋個tag 個qr code去咁官網是咪正常

唔好意思初入坑
想問下呢隻日亞賣係咪CONVERSE JAPAN嘅? 而美亞賣個隻就係CONVERSE(非JP)嘅?

日亞Converse OX All Star 100 Colors Sneakers

美亞Converse Chuck Taylor All Star Core Ox

想問日亞個隻香港有冇得賣？定一定要走集運，唔該哂

充記 或者波鞋街黃定藍

借ac po文
我買錯左size，有冇巴打有性趣收留對鞋呀
全新有盒未着過，44號碼

原價$599 現售$499 (可議)
更多高清圖都可以tg我
@tung1234

想問問converse all star個size係咪偏大
本身nike果啲著開42.5
如果買既話可以選42號

睇返cm最穩陣

100$

點呀？on the list買完想正價放返出去呀？

除咗美國carhartt, 想問有冇其他途徑買到？

converse新手
下星期去日本，有冇邊d鞋係香港冇得賣，想睇下

想問其實出左未？

時裝展嘅概念設計 唔會出

Lm 我都想問其實addict係咪冇得就咁買

black friday 想係us converse買鞋
不過唔知係集運問題定係信用卡問題買唔到
有無人成功/有方法買到?

係咪張信用卡要美國信用卡？

好似要用us paypal先比到錢
可惜我無
整左個ac都話有問題要驗證好多野加唔到信用卡落去

US 官網 Black Friday 50% Off Sale 有得睇冇得食

大家入converse去開邊到入 突然想入對高筒

門市囉 最簡單

有冇發覺啲專門店其實都係代理做
e.g. APM 同希慎係 catalog、花園街有間係允記

我銅鑼灣專門店買

依家仲有？

想問下呢隻係咩款？隻色同chuck一樣但鞋後面又唔係黑色

可以打電話問 如果冇貨 佢會幫你留名 返貨再通知你

感謝

無

Addict 通常一開季就無哂

咁似奶茶色既？

通常大家係邊買addict!?

唔係奶茶色嚟的 泥黃咁

水貨鋪或者ig shop

Can share which storesss ???

前幾頁咪有po 圖, 你禁一下圖片自己搵啦

cdg個對單心 26.5cm買UK8就ok？

yes

邊到買1970最平想買對紫色

果日見到對情侶想咁做，on the list呢對得番44/45

Cons點會買錯size咁on9 , 想fc果位師兄平時著開咩size鞋

原來都係得果間.. 明白... THX

有冇人買左日本奶茶色個對

上個月幫老婆係日馬買左，實色幾靚，攪到我都想返對

好靚香港有冇得買

得代購有

東京有冇，有的話邊到有得買
人在日本

求link

呢對最細係咪得UK3即係22.5cm？

買左
想買埋emmi嗰對但係買唔到

邊個網齊碼？同埋係咪有其他色 唔該曬！

係咪不是1970？

Hi 1350.
Low 1300.
要咩碼可以幫你問下

原來係咁
感謝絲打

有無人知呢對1970可以邊到買唔要ig代購

宜家邊到買白色白tag
呢對但後面要白tag

聽日carhartt果對有無人出手

咁應該要自己去官網custom先有

41阿 唔該巴打

黑/白，高/低？

Undercover
End 都有la 洗咩集運

黑色low

去試完再上外國網買啦, 平3-4百蚊喎

END冇我碼
同埋集運平百零蚊運

巴打邊到買？

會唔會有人搵到深綠色1970

Ching 覺得一月去仲會唔會有

有無巴絲知道 1970低筒牛仔布三拼色男裝個隻香港仲有無現貨

買左對高筒

巴打打咗未
係唔係真係可以咁做

打了
話冇晒，無得訂

賣 70 ox navy (US7) $200
20191201 買，着過兩次，掉晒單同盒，但可 show 信用咭紀錄喺希慎專門店買

呢對邊到有得賣 uk5

點解唔自己著呀

純粹唔中意隻色

專門店catalog都好似有

想問下正常係幾錢一對

因為我想買 見到ig代購 $580對 但係佢又就咁俾account 我叫我入數 又話今晚入錢就今晚買到 9-10日就到香港

係fb代購又見到成699一對 價錢差咁遠

原價幾錢

可以上amazon睇下 唔洗500

$479

有無人知點解日本賣1970咁貴

仲有邊度買1970黑色平啊
內側又爆爆地

但amazon都有可能假

我日本買6000yen

有冇巴打知 男鞋款邊個碼係等於女鞋39.5？
買咗對CDG 然後 買大咗

上網睇 好似有

琴日日本abc mart開始減價週
平時6000円既款5千左右就買到

我得10號同10.5係手

平得咁少

我都係日本買 6100yen

唔見有

想問下黑色高筒1970 有無皮架？定淨係得布？

Addict有無白色？大阪邊度有？

我想問大家有無鞋舌會成日走位既問題

想問cdg大家會係咩網站買 其實想買波點款 有無人知咩網站有

郵費貴到仆街

但都抵過ig買 仲有無其他網

淨心心就多website

有,全黑 1970 係出過兩款高筒皮款 (普通款,唔係 Crossover 產品)
不過就係好耐之前既產品了.

crossover beams

黑cons 1970定jp好d

黎近去日本 想問下東京同大阪邊到可以入converse addict
係咪converse 官網嘅鋪就有?

abc mart 都有少少掛

主要想買mij converse 同addict

麂皮計唔計
呢家仲賣緊

用轉運會唔會慳啲呀

Hervia free shipping

Hervia

不了 一落雨就收皮

但無波點款

buyandship有無人用過 應該簡呢間

有無人知而家邊度買最抵

同問

香港係咪冇pro bb賣

用LP咪得囉

呢對點睇
想買做聖誕禮物比自己

圖2我有 佢成對連個底都係1970 但係後面係黑色普通章 大概係近年復刻1970前一段試水溫時期岀既 好㩒著
依家個個星期著黎發夢

唔該，想問下呢對仲有邊度有?

日本國內官方係冇1970呢條line賣, 你係日本見到既1970全部都係水貨, 價格自然高

其實日本古着文化咁流行點解 Converse JP 都唔推 70？

因為佢地已經有最頂級嘅Converse Addict系列
Converse Addict本身就係以1970鞋款為藍本復刻

なるほど

嚴格d 講 converse addict 用1960 為鞋款造型藍本，先只有3 星
1970 原版得單星，依家出既1970 版本拓發自日本converse addict ，但抄d唔抄d啦

新手一問 其實addict係咪好著好多

坦白講如果講著用感我覺得分別唔算好大, 除非你著住行足4,5個鐘咁addict係會冇咁攰
但造工方面Addict就真係靚嘅, 唔易變形
不過Addict一年先出得幾個款, 係顏色選擇上1970真係多好多選擇,如果你只係想平時配襯多D選擇嘅我建議你買多幾對1970好過,Addict出過嘅色你都好難會追得番同埋不論全新定二手好貴
但如果你係著重造工耐用同你接受到個高價唔係Made in Japan嘅, 咁你可以買一兩對玩下

有冇巴打可能有興趣係us官網買野或者組團 好似full site 75折 睇下有冇得share多少運費

想買對淺綠
到到都無貨

有無巴打知邊到有

唔知邊到睇過話事實上佢唔係一到1970年就轉哂做單星章
1970年代早期係有出過3星章既chuck Taylor

旺角既允記見過

下星期再去睇睇
最怕有 但無我size

end有
做緊7折

應該冇呀🤔

我都想知 push

想問下 play x converse 1970 好唔好著？

小弟有 converse addict red 同mij 一對，本身呢兩對覺得都係幾好。。。

想買對心心又驚同一般converse 啲底一樣咁硬

分享多對奇怪野

同一般1970 差不多

呢對幾靚，邊度有得買？

呢對fog crossover

我都想睇下實物

有無人有性趣？抽左又無扣我數，有現貨諗緊買唔買。。。

無晒我size

StockX有
似乎冇人要

呢對有冇低筒

暫時齊碼

上網睇啦

好似無

我都想知度有得買？ 要抽定門市都有

呢對點襯好

牛仔褲

淺色定深色好🤔

張圖咪個網囉

邊到有高筒全黑1970？

門市

想問下最classic果對白色紅藍間有無34號...我出街睇最細都成35

見carxxxx有人賣全新3xx，定去專門店好

專門店

有冇巴絲知香港咩舖有現貨？
腳大想試28-29cm

邊到仲有到到都搵唔到

朗豪無

點解冇人講jw Anderson 戈對

唉 都係入唔到
男仔著其實會唔會好怪
黑色戈對超j

決定炒價入佢

其實都唔知邊到有得買
預2000左右

crossover carhartt 三隻色果對原價係幾錢? 唔想咁貴入

買左對低筒 ，個鞋帶窿整到損撚左

我都想搵 但好難搵 冇乜見人放咁 一放又賣到好貴

著左對made in japan 3次就爆邊，係咪得addict先唔會

想問下 cdg低筒 係咪同普通chuck 70一樣size?
著緊對chuck 70 US9.5但係cdg又好似冇半碼

跟番普通chuck70買就得。 睇番歐洲碼/日本碼準啲

香港邊到有得買黑色cdg low top?

Us9 夠
Cdg 好撚大對

唔該晒ching
諗住遲啲上END. 買

上ENDclothing買平啲。門市嘅話cdg專門店/大IT

靚啊 但呢個應該唔係淺綠

俾人爆過假

End唔啱碼
想問dover street market e shop寄香港？

要集運喎。唔介意嘅話可以黎我地鋪試

Ssense

有冇free shipping code？

Tracking Number即係Order Number？

頭先買咗

btw 有冇幾折？

btw 有幾折？

咁我cancel order 搵你買

Why遲？

如果cancel到再上黎搵你

買咗呢對 但人地送 唔知佢係邊度買

想入對us7
斷晒貨

$50收對 1970 hi鞋帶，有冇人放

有無人知呢對可以邊到買

想問下有冇巴打知70s 高筒 白色布/皮款
邊到門市做緊折

旺角冇咩？

Mr porter us

祝各位converse鞋友身體健康

女人街大把啦, 駛乜上網收

唔見有喎

對renew邊到仲有？

想問咁多位巴打絲打
Converse x JW Anderson黑色白色依家邊度可以入手
唔該

好似遲d出平民版
冇jw anderson 同1917隻字

CPU有

邊到仲有得買呢對？好想要..

想問各位師兄 我1970著us8 cdg係咪應該買us7 我見冇半碼
同埋IT仲會唔會有🙏🏻

邊間仲有貨

平民版都冇曬？

斷碼

有冇巴打知邊到仲有Converse Addict賣?

同問東京有冇地方有得買

希慎 見過之前

同問x3, 人在東京

因為好少上網買鞋
想問下日版既converse jack purcell (圖)
有冇話要買大定買細啲?

睇番日本碼

有冇巴絲知紅色果對香港邊到仲有？搵咗好耐 去日本都唔見有

上任儀式

呢對？

黑絲

想問下呢對會有少少甩色係咪正常？
著咗兩次條鞋帶有少少染藍

我果對個code應該係158434C 正紅色黎
但都唔該哂巴打先 你張圖果對邊到會有
如果我搵唔到 158434C 應該會買呢對

跟普通就得

張圖未有網址囉再唔係波鞋街應該都有

諗住入手墨綠高筒1970 如果配返軍綠褲會唔會好怪

正常啦
牛仔布
咁先正，demin著得多會色落
姐係人地著牛仔褲操牛咁
啲洗水紋會獨一無二

梗係會, 好似去打仗咁

有無巴絲喺香港見過啡色燈芯絨Converse 之前係日本睇到但無碼

好 唔該晒

咁都係諗下深藍/水泥/泥黃算

我有兩對低筒
行路個陣兩對都會有支支聲
我feel到啲聲係由腳踭個頭發出
有無咩解決方法

但永遠唔會減黑色果對

黑色同白色係咪永遠都唔會減價？

有冇兄弟知邊度有依對

想問下奶茶色1970 同日版隻色係咪唔一樣

開倉仲有冇 想聽日去睇下

得好少鞋 同女朋友一人執左一對奶茶色Chuck taylor
反而衫褲同袋好多

Where？ 想買奶茶色

觀塘宏開中心 唔sure仲有冇 我係兩日前去

大貨？

都多貨

How much?

有對沙色us9. 5全新

200 不過你到而家都仲未去就可以慳返d時間

唔知有無人問過，但香港係咪無可能買到GOLF le FLEUR* x Converse

想問家陣邊到有齊灰色1970

All star j好著？皮板

有無圖睇下咩樣

係街影唔到 係呢對黎應該

1970 有冇出過triple black架

巴打賣左未？

呢對應該唔係奶茶色

咁可能記錯隻色 不過係呢隻

建唔建議淘寶淘Converse

仲淘寶就要屌

想要addicts 點先買到

水貨佬

終於入左對jw anderson x converse

你買左？好似有d難襯？

有無巴絲有興趣收留佢
日版Converse All Star 100 x GORE-TEX防水系列
SIZE: 26.5cm 著過一次鞋面無花
購自日本ABC-Mart
原價: ¥16500，想放HKD850

皮嘅嘢咁貴

幾

係JPY，唔係RMB

GORE-TEX 布, 但防水

有咩問題？當然你紅雨著咁就無可能防到

除咗美國官網 邊度有Converse Chuck Taylor 70s low "Tri-Panel Denim" ?

有無巴絲知道邊度仲有得賣？

大家 我想問Converse有冇奶共 仲可唔可以著出街

Converse母公司係Nike, 咁你要問埋Nike了

著addict lo日本線好似係自己做番

冇咩人討論converse

對 all star J 斷左一邊鞋帶 有無巴打知邊度買到converse既鞋帶？ 問左好多間都無

剛剛屌左對...用埋CODE 平多100蚊

我諗大部分牌子都有 所以你唔洗諗了
就算冇果啲 啲料或者整都係係支共到做

K11專門店咪有

我去門市試普通jack purcell us7.5 ok
日版呢對洗唔洗買8？

呢對幾靚 但一對cons賣到成千蚊對
買唔落手

買咗了，實物冇睇相咁靚，白色會靚D，因為買埋比女友果對係白色

Yes

佢不嬲都快，仲要免運費

我果對$1010啱啱好

有冇實物圖睇？

白色真係靚啲

想買 70s著us7
All star 100著咩size

唔好意思，想問下多記係邊間

想問下大家着1970會唔會加鞋墊，長期着真係好鬼攰

佢意思應該係多間？

呢對日版好撚貴

有冇興趣

好撚正

好撚貴
追得上aj個價

aj mic 呢對mij重要用富士金梅布

J VTG 系列好難買
上次one star 對綠色好好J
但炒到好貴

1，2年前係唔係好似有出過對
100週年記念版
果對都好好j

好難入手?
愈睇愈想買
屌

原價買到既話覺得唔貴

多記 = 多倫多

不過黑色高低筒70’無折

多間

想問呢家1970係咪都係無吊牌，唔計啲特別嘅或者crossover

想問下大家覺得女仔著呢對嘅高筒定低筒好啲
本身上網買咗低筒 但賣家寄錯咗高筒 發現原來高筒都好掂 所以諗緊仲換唔換貨好 好難揀

邊度有converse 鞋帶買想換過條1970 米白色鞋帶

我想問下係我唔識著高筒定點 次次都要著勁耐有冇ching教路

花園街大把啦

屌
信錯mrporter個size guide
又要等多幾日

唔該師兄

converse 跟日碼
除咗cdg

買完對denim 又想買多對twisted prep
converse啲鞋真係越睇越正

popcorn 70s 6折

online搶？好想要呀 上次個對應該10年前都有

想問下對低筒香港邊度有?

應該得日本先有得買
得都唔知

上個星期husky有

有無巴打識分真假？

啱啱買咗呢對us9.5 28cm
發現太大
有冇巴打肯收留
平放

我都買左
好撚好j
鞋頭

我買來賣咋
如果賣唔出先打算拎去藍染
當係addict代替品

屌
有得炒咩
你個邊多唔多人買

無咩人買 小貓3,4隻
原本以為要排隊
不過timeline擺一排應該有水位
見前幾年個幾對都有1.5~2倍價

有冇人入TheSoloist crossover? 個底好似唔錯

其實有冇邊隻膠水可以救救兩邊開口笑個摺位

[長文警世post] ig 黃店soul.852 賣假鞋、淘寶野

依家係咪冇啦？

想買返對
Ct70 黑色定米色好

好耐冇去 唔知

有冇巴絲知香港邊度有converse one star ox chocolate 買？ 同埋有冇女仔size? thx

有冇人知有冇代購

我

Ching留Tg?

啡色襯咩褲好

所有深色

有冇黃店/平啲嘅鋪買ct1970?

想知邊到有機會買到golf le fluer

想問平時著鞋著開40 1970low著39.5 1970高筒得40 /38簡 應該簡邊對？

呢對唔知有冇行貨

大家好，小弟IG shop團購多款Converse，
歡迎各位巴絲follow小店，其他款式亦可以查詢
支持面交驗貨，100%正貨保證

小店岩岩起步，逆境求存，希望可以多多支持
(係我地IG入面搵到連豬cap圖send比我地，會有特別優惠)

Ig shop 死撚開la

IG SHOP, FB代購果D一律都唔撚幫襯
太多流野走數...

手足都係咁話...SOR

我都知大家都對IG shop好反感，老實講我自己都未試過同唔會幫襯IG shop，差唔多個個月都有苦主post，真係難分真與假，但無奈做零售係香港又好難負擔到一間實體舖，BTW大家當睇下知多間野就已經係對我最大嘅支持

有冇fog 個對團購先

要睇下26號發售會唔會有大貨先，不過應該都難，我自己都想整返對黑色，上次出無入到

佢好似好多地方有賣

即係話
好多地方有賣
但可能好小貨量

自己想自用 就抽咗幾個網 但又驚中咗幾對就扣數 然後放唔返岀去 仲要end冇半碼 自己想要半碼

一日未出都唔知，我覺得自用原價入到都開心啦，就算之後會跌價，買到係自己嘅

原價放多數放到架

但end既價都唔平 不過可能一對都中唔到

原價幾錢
好似冇提過咁

正價999hkd

咁早d去買算啦

我想問我日製高筒著8.5
咁addict低筒要幾多cm?

你望番對8.5幾多cm 咪得

聽日邊到有得買

呢對難唔難買 想自用

Addict 要買大 鞋頭好窄

我反而買大左半碼逼住放 要著tts

Converse HK fb有講

有冇人想今期fog 交換一隻色著？

利伸 us10 end入左簽，聽日cwb三四個地方開賣

我都係夾腳要買大

去邊間買會好啲？

Fog想收對10.5自用，抽唔中，有冇巴打放

我係果邊返工，諗住十一點hysan 之後上undefeat

收
Fog converse
兩隻色都要
Us9.5

好似要抽

文晚美網會出

夜晚

多唔多人排？ 想而家去

converse係咪一開門就有？

converse us?

Hysan 20個左右

tst same

門市無，鄧排頭果啲人慘

Juice 抽，有冇人知undefeat 乜玩法？

都冇寫tst有得賣

k11 wo

開咗未？希慎店員話要抽先有。

求幫手入多對黑色us10

k11 converse唔洗諗

究竟邊到先係門市有得買？

屌佢fb又話公開發售

係唔係on撚9

Fb見有人係catalog抽中，希慎攞鞋官網完全冇公佈點抽邊度抽

佢fb上面既鋪除hbx未講點賣
全部要抽

辣鳩殺安排！

睇埋今晚搶唔到就算

又話公開發售點原來係抽

有冇人知hbx幾點賣？

宜家去有冇得諗

冇哂啦

間間都冇？

今年呢對好似加左價？之前原價好似賣緊$100美金

FOG 不了 奶共

你係咪岩岩同我講野嗰個？

真人？ 應該冇

係阿， tst得咁小

btw有冇人知2020呢對同之前嗰對有咩分別？

Tst竟然真係有得排

款式唔差既
但啲料麻麻,對唔住個價錢

自膠 quote錯

FOG真係好睇咩？成對Rick Owens縮水版咁款

條鞋帶唔同

好似話得tst有得排 其他全部要抽

今晚10PM

PACSUN , SSENSE, KITH 仲有其他美國sites

勁快開口笑既都賣成999, 不了

Converse 70” 帆布面我覺得相對冇咁易爆邊
驚皮更加好

Vans個啲仲易爆，即使係vault嘅帆布面

日版好想買多對米色，唔知幾時可以去日本

Kith勁易買
已入雙色

Kith 仲有白色！！！！

黑色十號已入

搶唔到黑色。。

Pacsun full size

買唔到

見唔到kith有嘅
btw pacsun買到對九號

Diu... StockX 無啦啦過左數

而家2黑1白

放1對黑 us10.....

要碌落少少先睇到
買兩對連運仲平過香港原價

pacsun仲有

無人買灰色？我覺得最好睇係灰色

This item is currently not available

state簡咩？

冇咁百搭

冇野了 not available

唔係仲有咩 我見到好似仲有

但入去check out就話冇哂了

幾錢?

自膠
好想買呢對

Pacsun03分先入到已經sold our la
早知去kith
想買埋白色

香港中左黑

想要對黑都買唔到😫😫😫

有冇人放黑 39號

Kith都算抵買同易買

想收對黑10.5/11

有冇人放9.5us

我想問係咪跟番正常size?

有無巴打放10.5/11？

佢IG呢對係新色？

其實灰色都好靚

但唔係喎，佢上年灰色係咁嘅色黎喎
係我色盲定佢有色差

各位我stockx 係被過數呢隻，計埋運費接近千五

如果有興趣下星期到貨再交收

我無著過fog 唔知十號岩唔岩，事關cross undercover 我著十號，前排台灣買wacko Maria 著九號。。。

最尾可能有三對放都唔定

我反而係07定08見full size 加買到，我踏正九點入去未更新到

呢個價真係好唔抵

放千三打過和可以嗎

我三對三個運費，pacsun ,stockx, kith

做咩咁衝動呀

我一買到即刻cancel左個stockx 出價，兩分鐘後收msg話買左

你stock set 幾$

一係一對著一對後備
咁諗會唔會好啲

梗係放出去la
size 10大地人要
問題係幾$出貨

150都比人過數

我諗住岩size就一黑一白混色著

放一對

stockx E家升緊

其實灰色最靚 岩岩10點pacsun 3色任買

最後都係入左灰色

Agger Thanks 巴打 啱啱買咗對

仲買到咩 岩先睇都not available

我買咗對size 9.5. 我都試咗幾次先買到，希望佢唔好cut我單

點試

Reload update 轉下其他size reload update

得番size 10
佢係Uk定us?

pacsun 美國網應該係us. 不過Converse us同uk係一樣數字, 所以最好check清楚size先好買, us size唔準確

一天都光晒！最平果個kith 半夜cut左我單

會cut
驚驚地喎

Pascun個網廢到

依個真
琴晚㩒撚到我躁

Addict 個size係咪跟返1970就得？

Kith shipped

係咪癡Q左線？

想知咩癲佬先會喺farfetch 買鞋

Farfetch 有時係會平ge
不過一定唔係呢對

放白色FOG
US 3-11
1400-1500

等緊pacsun ship灰色
黑色實物真係唔錯

想問下對essential chuck 70香港係唔係冇鋪有現貨
之前miss左抽籤

應該唔會有

之前又冇追po唔知pacsun有, 恨錯難返

有冇人放us9黑色

岩岩入手

輕輕一推

我覺得係

搭單求埋us8
灰／黑都得

最好買大半碼 鞋頭窄

想問下1970白底黑邊低筒女裝邊到有？

窄過1970？

1970 偏長

咁我應該照跟1970個size買定點好

如果你1970 都窄窄地
咪買大半碼
好睇你本身腳型

如果真係買大左，著厚襪

1970著39.5頂到最前仲有1隻手指位，咁addict應該買39.5定40好

照舊

咁39.5買25cm定25.5cm好？因為我上網搵到啲換算表張張都唔一樣，同埋我之前係日本買過對24.5嘅converse但係就有啲頂趾btw thx Ching

至少25

咩款

Pro Leather

有冇人喺pacsun 買咗fog? Ship咗未？

收到email即將寄出

Kith買嘅琴晚到左

未x 2 應該無人開工

冇辦法非常時期 而家開工分分鐘命都冇

未著過 想買對黑色高筒著下 有冇話邊到買最抵?

個fd叫我上end買

另外想問著開US10-10.5既買高筒買咩size會穩陣

又唔係免郵費

細一個size e.g us9-9.5
睇cm會穩陣啲

Fog x converse 黑色全新 US10.5有冇人收？

幾錢

買唔買Renew denim tri panel好

徵一對黑色
Converse x Essentials Chuck 70 Hi
US9-9.5 要全新有單

睇嚟有排都未收到，呢個status hold左成星期無變過

咁多位有冇方法防鞋底無咁易磨平？

我係鴨記買過鞋膠但唔係太舒服

有冇人收呢對? 之前等唔到忍唔住係converse買左另一對著
PACSUN買us9.5

泥黃色低/高筒專門店有無折？

我pacsun停左係order confirmation 冇郁過
有冇人一樣 見fb既人賣緊灰色

都係Pacsun買灰色已經收到貨

客服又唔覆

我2星期都黎當肺炎慢慢等算

個人覺得fog對1970真係幾正 可惜正價買唔到 食咗炒

想買呢對

1970黑/白色低筒有外國網做緊460免運，
3對就可以成團，有興趣留tg傾

有無suede款

有興趣

幾錢？

想問下JACK PURCELL同1970S 既size分別大唔大?

有冇手足些牙addict 著後感

有冇巴絲搵到 convers 既 slip on 款

個人覺得係你當著日版咁上下, 無乜大分別！

短褲

請問如果ultraboost著us 7.5，Chuck Taylor應該著咩size?

跟返cm

咩網？

賣呢對23cm，對鞋偏大 平時著開24cm都岩 made in jp

Pacsun 買Fog x converse 停左係order confirmation 成個月 , 仲未Ship

我嗰對4號就到左啦喎

比個電郵問下佢先......

我早兩日先到，仲要爛盒。。。

可惜冇size，如果唔係粗著都打

demin或者tone on tone

佢咁覆我 , 咁我慢慢等下啦

We are currently experiencing shipping and returns processing delays. Your patience is appreciated as our staff works quickly and safely to ship your order or process your return.

Due to the increasing COVID-19 safety precautions taking place in and around our call center and surrounding community, we are experiencing a reduction in our call center agent workforce. This means that wait times may be much longer than you are used to. There may also be protracted interruptions in call center service.

To reach us by phone, please visit

Please note that we are not available through email at this time. We are making every attempt to address the concerns of our customers in the face of these circumstances, and will return to normal operations as soon as we can.
Sincerely,
Pacsun1
PacSun Customer Service

我都係 仲未ship
不過美國停哂工 等下囉

對addict買細咗

中左伏 藍色唔夠藍

有無人知邊到有得買好靚

大把地方遲下有

宜家邊度買cdg converse 平

有冇實物相睇下1516緊

第一對
上個禮拜係朗豪坊仲見到有

Converse專門店？

係牙

第2對 catalog有對類似既

對fog 1970買左左半個碼
綁鞋帶著us9，但近依一兩年唔中意綁鞋帶
應該要買us8.5，又怕要綁嗰時又頂腳
買完著左幾次開始後悔

呢對唔綁好似唔係咁好睇
條鞋帶又咁長 好難唔綁

上
上網見呢對好正，心郁郁好聽買但又有d貴
React底有無巴打著過

PacSun restock soon

咁抵死

有冇灰色

細一碼 41

你睇番你vans 既Jp size
再對番cons

早買早享受

我早買都無得享受😰佢仲未寄出

香港邊度有得賣？

巴打你都好耐喇喎。。 有冇email追問下

有呀，佢都係auto reply 黎，佢個邊似未開到工，佢IG 都好多人嘈佢未收到貨

Converse 專門店 (我去嗰間係apm

著咗成個月，仲未寄咁陰公

有無低筒呀？

新岀右邊果對好正 但香港未有 運費好貴

想買converse MIJ,係唔係除左樂天之外都無咩方法

Amazon

我都想入手唔知邊度有

平時波鞋nike yeezy 著開us9 , cons 係咪應該著9.5

Converse fog 香港係咪得end有得買 其他網都好似冇消息咁

唔該想問下我呢對converse斷咗條鞋帶可以去邊到買過條

有冇fog
用家覺得正唔正

黑色幾好
其實咪又係cons

d 料唔會好d 咩
我之前果對行得耐對腳會勁攰

行得耐，咩鞋都攰傢
你當係1970 咁上下厚底

想問下大家意見，想抽對fog chuck 70，之前試過size，都知道要比平時啲鞋細半個至一個碼，咁我兩個碼都試過，細半碼個長度長咗少少，但個闊度舒服啲，細一個碼就長度好fit，但就窄啲，未到唔舒服，但覺得有啲包腳，大家認為邊個size會好啲？

知唔知邊度仲有呢對? 或者邊個網有? 想要UK8

細半夠la
一定大好過窄

想問問師兄1970low著us8.5
呢個係咪買us8夠喇？未買過高筒

掉番轉，低筒買大會煩過高筒
你高筒可以靠鞋帶
跟番8.5 就可以

你咩碼，試下幫你抽

唔該巴打，想問多樣嘢，平時nike同adidas us size同uk size會有半碼分別，即係好似uk 7.5係us 8，但converse就uk size同us size係一樣，咁應該當係us size定uk size ?

cons 睇jp size

end 8am 有fog

有無巴打知？

倒數完就Sold out

女人街大把啦

即係對番adidas同nike嘅jp size就可以？

你出街就下先la
週街都cons

香港仲有冇70s現貨買

點會冇

Carhartt WIP x Converse

出得好密

我nike著us9 cons我要us8先啱啱好

我對1970條鞋帶好似太短 綁唔到fog個隻綁法 係咪正常？

fog派晒彩未

梗係短la

但係條鞋帶係買個時跟架喎... 係咪正常都要自己換過另一條？

你fog綁要向後兜
除非你綁低一至兩格

當然

Fog個條長到兜完都仲係好長

我有3對
2對好長 1對好短

想問哩對係咩？

french workwear

catalog 啲1970成日做減價

Thx bro
見到人著黑色 但搵極都搵唔到

依對幾正 幾時出

有冇人知邊到買到cdg converse 黑色低筒

左右腳唔同色

想問carhartt嗰對香港會唔會有得舖頭買同幾錢

Sorry唔記得咗短時間出咗兩對
講緊聽日出嗰對藍黃高筒

我反而想知呢對低筒香港鋪頭邊度有 除左it

Jack Purcell 有無 High Top??
邊度有得買???

外國converse網好似仲齊?
呢對我都入咗

不過你問香港我就唔知啦

我有對uk8.5 全新 留tg

香港無得賣...

So9sad唔夠搶秒左

英國今次都咁快 sold out

留個名

想問下1970 size係咪偏大?可以買細半個至一個碼？

1970黑色低筒有IG shop做緊6折

邊間啊

Swearhand，不過冇左6折啦，佢限時48小時

我都想搵依對，但搵哂香港得it網上有得買，但唔想幫襯藍it

賣fog 白色 好多size

之前好似有人話過好睇但係買唔到,
呢家fullsize減價仲免運

UK8.5 只試著過 CARRY唔到有冇清收留？

有冇人知邊度有得買或者有平，搵好耐都唔覺眼

高筒個鞋舌成日移位有無得解決

我都想問呢對香港有冇

未買過converse
邊度買又平又靚
想買黑色高筒/大概幾錢
見到出面300-1500都有
想問落雨會唔會好跣

YouTube 大把教學

唔跣
價錢就睇你要咩款啦

呢款
我見過有人落雨行黨鐵d樓梯跣過
定係唔同款有唔同底
我見converse好多同款
但係鞋踭個標籤有唔同
鞋底花紋都有唔同
點分

Undefeated個網？ 白色斷碼

。。。ok

朗豪坊cons
$599
Eur 39.5-43

實物個款咁dur嘅 都唔係張圖咁挺身嘅

btw唔該巴打

上腳咪挺少少

Push 搵唔到邊到有

見d鞋網寫會係香港發售叫人留意下 乜原來香港無啊

btw呢對你地會點襯

行歐美簡約風會唔會好奇怪 就咁一條簡單牛仔褲+tee

想買對普通黑色1970低筒

鴛鴦色鞋好靚converse咁少呢類鞋香港又搵唔到

最近Renew都有對Tri-panel高筒好靚

K-11 $759八折入手

K11嘅converse？印象中嗰度好似無佢地舖頭
之前上網見過有對converse x offwhite嘅黑白色鴛鴦鞋好靚

我估應該係 巴打你有興趣？望落男仔好似好難襯

係呢對呀

唔難襯,其實都係普通牛仔褲+淺色Tee就得

新果棟K11 Musea
賣運動brand果層

有冇軍綠色嗰對

高筒 42 thx

想問下有無藍粉果對低筒 著25.5cm thanks

巴打你地點睇呢對

高筒 個顏色

crossover 款有冇平？

fog 黑色呢？

借問聲咁上面鴛鴦配色嗰幾對有無

想問真係有出過呢對咁嘅嘢？邊度有得買

有呀，不過都成年前出

可唔可以留TG 方便買 都有幾個朋友想入

麻煩哂

冇乜特別,都係易襯ge色

Thx

實物冇相咁好睇

超特別巴打知唔知邊度仲有得買

其實相已經唔係話特別好睇標青聽完你咁講都知實物係點

想問下邊間水貨鋪有converse addict賣

堅，貴

推香港converse有無得買？或者其他鞋舖

😕😕😕我知出咗成年 瘋狂爬文都唔知邊度有 唯有係度問下睇有無人知 諗緊好唔好上goat買

絲打你係converse度做定點？想問下咁啱又俾我係本地樓上鞋舖搵到有現貨 心思思，想問呢對嘢個玩法咁特別應該都唔會假嘢？

huskysneaker
btw點解無市場

呢對嘢佢原價香港賣幾錢 爬文都只係見佢寫100USD 但係我想知佢個實價唔該唔該

er…都係嘅 對嘢隻色都有啲擔心carry唔起 1499諗緊入唔入手好

sorry咩嚟 無跟開呢類鞋
係咪呢對？

長知識 不過個款都普普通通咁 又會咁貴